點睇啲好純情但係非處既女仔？

各位巴打有咩感受

雞

臭

好乖好有教養又好有愛心
仲要係含羞答答咁款呢
又點睇

你係咪講緊笑話？
我係咪要笑？

蝦蝦蝦，夠未?

你指阿嬌?

因為係我破既 所以好爽

天真嬌

即係綠帽俠囉

純情你指個樣定咩先

非處又點會純情呢 邏輯錯誤

扮出黎